有冇人返大陸揼開正骨有好推介

新手上路
見到有人介紹富臨酒店，話120rmb揼3個鐘，過左11點又有得免費過埋夜，又近羅湖口岸，好似幾好
我完全未返過去，都唔知原來揼骨可以咁平

貼士你地通常比幾多？ 係咪入房比師傅？
會唔會自己帶毛巾帶油比佢推
順手問埋如果夜晚11點零先返到去，近口岸有咩好食

富臨正骨

平到咁

富臨都幾好
陽光酒店都唔錯 招呼幾好

香港有冇咩地方平平地

同求

未計少費

陽光 芙蓉 廬山 金碧 4大正骨場

高科德 169人仔過夜送一個大堂

小費如果比100rmb 3個鐘會唔會好孤寒

其實香港我都想知 但搵左好耐都冇

近唔近口岸

富臨8樓喎，唔係3樓

講緊8樓 都邪？！

福田對面？？？ detail

係黃崗過 坐大約5分鐘車
佢有骨場車接送

差唔多

東方夏威夷既中醫穴位推油幾舒服，不過愈黎愈貴

自己帶毛巾係咪安全d
入房比幾錢tips好？大堂比50都夠啦可？
如果夜晚11點先上到去仲有冇師傅嫁？

要幾錢？
近排個人濕重好攰

用開公家嘢 都ok
大堂多數都係俾50或者60
入房我都係60
有

如果過夜訓大堂嘈到痴線

開24小時？

咁點訓

健康台

24小時？
價錢如何
同女友去，如果上到去邪就仆街了

同問 去過越南覺得好正 啪埋D骨 好爽 香港好似好貴

係呀

御龍閣 皇崗行大約5-10分鐘到 抵玩舒服手勢好

收皮啦，又係打飛機

金碧勁多香港人

但係唔知金碧依家質素點
無去好耐.轉左去間新開既

老老實實,金碧見過一家大細,又有女更衣室

福田水雲間唔錯有一家大細
收貴可以上房兩個鐘送一個大堂
大堂最低簽30 上房泰式178好似係簽50
當然暗地裏都有鬼鼠野
其實大陸好多正骨場都有
不過做正同邪都係兩班
見有靚女姐姐埋黎問你上房未拒絕佢就得

老地方執鳩左是但加個上去姐

有無啲男女可以同一間房揼？
香港嗰啲好似唔得

啪骨女友好怕

伏我